其實邊個係造星冠軍都無所謂

反正全部係香港都唔會撈得起

見到啲人咁緊張邊個冠軍都唔知做咩

My cloud b 😢

收皮啦 返去睇你既TVB啦

為提升自我價值

唔緊要la 唔需要冠軍
有知名度都夠la

我唔睇tvb

事實係難聽啲
但真係好難撈得起

第二屆個堆

咪係 去曬邊？

不過好在viutv 叫有自己平台
都會有得出吓鏡 拍吓劇嘅
但要大紅就....

超碼餓唔死.....

係 ...

真